{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502738",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미가한식"
    },
    "text": "ミガハンシク\\n\n全羅北道茂朱郡雪川面三公里418-20\\n\n最高の味覚をそそる韓国料理専門店「ミガハンシク」は08:00から23:00まで営業しています。 ここは名節にも営業し、お客様の期待を満たしています。 米価韓国料理は120席を備えており、大きなグループや家族の集まりにも適しています。 部屋はありませんが、女性店主の豊かさと男性主人の親切なサービスで有名なので、お客様は満足しています。 この韓国料理店は食材で山菜を直接採取して新鮮な味を楽しめます。 茂朱を訪れるなら、米価韓国料理をぜひ立ち寄って韓国料理を味わうことをおすすめします。 ここは健康でおいしい食卓を体験できる場所です。 おかずはきれいに添えて出されるので、食事がより豊かになります。 これから\"美歌韓食\"の美味しい料理を楽しみに出かけてみましょう！",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどの地域にありますか？",
            "answer": "このレストランは全羅北道茂朱郡雪川面三公里418-20にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは08:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは名節にも営業していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは名節にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "このレストランは120席を備えています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、このレストランには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランは女性店主の豊かさと男性主人の親切なサービスで有名です。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは新鮮な食材を使用していますか？",
            "answer": "はい、このレストランでは山菜を直接採取して新鮮な味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "茂朱を訪れるなら、このレストランをおすすめですか？",
            "answer": "はい、茂朱を訪れるなら、ぜひこのレストランを立ち寄って韓国料理を味わうことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは健康でおいしい食事が楽しめますか？",
            "answer": "はい、このレストランでは健康でおいしい食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "おかずはきれいに添えて出されますか？",
            "answer": "はい、おかずはきれいに添えて出されます。"
        },
        {
            "question": "'美歌韓食'の料理はどんな味ですか？",
            "answer": "'美歌韓食'の料理は美味しい味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 395
    }
}